［統計］今年比沒事巴言論影響過既巴打請進

上個月條友仔浦過頭
28xxx個時又係到害人話開始跌市或回調
一個星期多D。284升到而加303
條友真係仲係到硬淡
大佬就算比你講中。2019年11月先開始跌。升到33000先跌都害死人啦
你話27000開淡。每夾一千點加淡
唔係大戶邊有咁大個倉可以頂到33000呀。而加都3000點。係到引人話咩破左自己入場位33000就當輸。我屌睇到呢句真係火都黎。27000開到33000真係輸到跳樓。成日係到死撐唔食B浪只食C浪。唔食B浪咪比人夾至少3000點甚至升到33000，6000點呀何況今年個勢似足完撚左熊市。根本似足牛一

=比沒事巴影響過唔敢開牛仲開過熊夾過
=2019年一直都無信過條仆街。26000已經開牛

唔好再牛熊啦...指數呢啲預測唔到

希望比沒事兒呃到滿淡倉輸到要跳樓位巴打安息🙏🏻

支持鞭屍

好心沒事巴出黎認錯等班信徒咪再落淡倉啦

唔係鞭屍。係救得幾多得幾多

應該冇幾多個仲頂到哩刻

係無。不過不停開淡不停被止
好心出黎澄清下等班信徒唔好死跟

有個跳咗 唉

都唔明點解d人一定要搵個人黎拜黎跟

有冇新聞 source

大屍都害緊好多人，建議不如都勸下佢睇下得唔得

鬼叫一入連登就撞正上年比佢50:50買中左

大屍無上連登呀

正股樓點同呀
而加講緊牛熊比沒事巴害死

如過連大屍都勸得掂我相信救到嘅人可以仲多
大屍嘅影響力同害死人嘅機會率點都大過沒事兒好多

我懷疑沒事兒今年係明陰九信徒
注意佢有講過將上年賺到既錢全部撤出
即係佢自己今年都根本自己都認為熊市可能完左啦
條友真係

佢反正股驚西

但同時自己又用

正put 驚西

我一早提撚左大家

日日出i have told you 提

太多on9 救唔晒

唔係話幫佢，但係佢開頭個心未雄個時，有講過跌市既原因，咁而家個因素仲存唔存在先

剩係知佢上年出左好多大陸點唔掂點唔掂
但今年大陸個市升到

Put真係返唔到轉頭

就黎31000啦

乜撚野C浪黎時急到避唔到。宜加真係升到跌唔到啦